阿狗唔曉規矩，玩爛個玩具！

你咁樣點永續摩佬呀

阿妓個31號派膠

洗唔洗咁快

你就唔識規矩 我地見曼聯入球少，送多幾粒俾佢刷入球呀

成個英超都挽留緊摩狗

愛美麗新黎係咁

多謝阿仙奴貢獻永續爸B